#ReadNovel
#(下载小说成TXT)

想通过读取网页源码的方式拉取小说，并生成TXT，方便无流量、不喜欢广告的人使用。

自己编码能力较矬，格式不规范，请见谅。仅供参考。

##实现方式

###新版
（读取目录页）

**1.**读取目录页源码，生成章节列表。
	注意：
	- ①截取a标签，需要判定该网址是否为章节网址。
	- ②一些网页的源码里目录不是按顺序排序的，**未找到方式解决**
**2.**运用多线程，获取章节网页的源码。
	- 多线程速度快。
**3.**解析章节网页，确定章节所在的标签。
	- 通过查找汉字最多的标签，然后找汉字递减在30%以内的标签，来确定章节所在的标签。
**4.**通过标签，获取章节内容。
**5.**生成TXT文件。
		
###旧版
（读取下一页）
**缺点：**
	- ①无法多线程，速度较慢。
	- ②如果无法获取网页源码，会中断。
	- ③普适性不太高，可以通过配置大量ini文件进行解决，但需要大量人工识别。
